英媒︰接近達成協議 摩佬勢續約曼聯至2021年

眾多英國傳媒周二都報道，摩連奴已接近與曼聯達成協議，將會與紅魔續約至2021年。
本月底將滿55歲的摩連奴，是於2016年接替雲高爾出任曼聯領隊，當時所簽三年合約據報年薪為1,500萬鎊，合約中包括續約一年條款。不過，多家英國傳媒周二均報道，摩佬會在原合約到期前續約，新合約則會到2021年才屆滿。報道指雙方的談判進展順利，目前只待摩佬正式動筆。
摩連奴入主曼聯首季便帶領球隊贏得英格蘭聯賽盃及歐霸盃，儘管球隊在英超只得第六名，但憑著歐霸盃冠軍獲得參與歐聯資格，今季曼聯則暫居聯賽榜次席，落後榜首的曼城12分。

接近有幾近？